周杰倫-說好不哭 COVER

我有個朋友係你忠實粉絲黎架 可唔可以同佢講句說話 謝謝

樓主呢d垃圾人種 一無事成

連唱歌都咁撚難聽

仲生存黎做咩

樓主進步咗，繼續唱落去好快同黃宗澤齊名

你好

垃圾都有佢既用途同價值 唔知你有咩價值

超越原唱

仲係比人鏈住春袋咁

我覺得好鬆

想唔會聽真心話

想 想改善唱歌

做乜咁睇唔開

開頭嗰一句聽到好緊，而且一開始唱得太高。

之後有幾句唱到最後有幾粒字好似漏氣咁。

你把聲本身都有啲感情，唔知你係咪投放過多感情喺入面，反而唱得緊。

練下音域、氣

下次唱嘅時候，試下唔同方式去唱幾次（升降key唱、感情投放、壓低/飄高把聲）

非專業人士意見，不過唱得好過你不是真正的快樂

明白 我會注意下 唔該巴打

呢首唔岩你，唱到走走地音咁
你試下中音域歌
自動棄權，記得，思覺失調，木紋洪卓立版呢啲

我試下

你可以自己一個去唱k練下/夾埋個朋友叫佢聽下

我既朋友只有連登巴絲

哭能左

加油